<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml>

  <!-- === TOPIK UTAMA: THEMEPLATE AI WEBSITE BUILDER === -->
  <topic name="THEMEPLATE_AI_WEBSITE_BUILDER">

    <!-- Penjelasan umum proyek -->
    <category>
      <pattern>APA ITU THEMEPLATE</pattern>
      <template>
        ThemePlate adalah platform AI Website Builder yang dapat membuat website secara otomatis dan instan berdasarkan deskripsi atau penjelasan pengguna.
        Sistem ini menggunakan model AI DeepSeek yang telah di-fine-tune agar mampu memahami instruksi dalam bahasa alami, kemudian menghasilkan struktur dan konten website secara cerdas.
      </template>
    </category>

    <category>
      <pattern>TUJUAN THEMEPLATE</pattern>
      <template>
        Tujuan ThemePlate adalah mempermudah pembuatan website tanpa perlu kemampuan coding.
        Pengguna cukup menjelaskan ide atau konsep website, lalu sistem AI akan membangun website lengkap secara otomatis, termasuk desain, teks, dan layout.
      </template>
    </category>

    <!-- Tentang teknologi AI -->
    <category>
      <pattern>APA ITU DEEPSEEK</pattern>
      <template>
        DeepSeek adalah model kecerdasan buatan berbasis deep learning yang dioptimalkan untuk memahami dan menghasilkan teks yang kompleks.
        Dalam proyek ThemePlate, model ini di-fine-tune khusus agar mampu memahami instruksi pengguna dalam konteks pembuatan website.
      </template>
    </category>

    <category>
      <pattern>MENGAPA MENGGUNAKAN DEEPSEEK</pattern>
      <template>
        DeepSeek dipilih karena memiliki kemampuan reasoning dan pemahaman konteks yang tinggi.
        Setelah melalui proses fine-tuning, model ini dapat menghasilkan struktur website yang sesuai dengan keinginan pengguna, bukan sekadar teks deskriptif.
      </template>
    </category>

    <!-- Tentang blockchain & pembayaran -->
    <category>
      <pattern>APA HUBUNGANNYA DENGAN SOLANA</pattern>
      <template>
        ThemePlate menggunakan Solana Smart Contract sebagai sistem pembayaran langganan.
        Dengan Solana, setiap transaksi paket langganan dicatat secara transparan dan aman di blockchain, memastikan sistem pembayaran tidak dapat dimanipulasi.
      </template>
    </category>

    <category>
      <pattern>MENGAPA MEMILIH SOLANA</pattern>
      <template>
        Solana dipilih karena memiliki kecepatan transaksi yang tinggi, biaya gas yang rendah, dan dukungan ekosistem Web3 yang luas.
        Hal ini membuat ThemePlate dapat memberikan pengalaman pembayaran cepat dan efisien bagi pengguna premium.
      </template>
    </category>

    <category>
      <pattern>BAGAIMANA PROSES PEMBAYARAN BERJALAN</pattern>
      <template>
        Ketika pengguna memilih paket langganan, sistem akan mengarahkan ke smart contract di jaringan Solana.
        Setelah transaksi berhasil diverifikasi di blockchain, akun pengguna otomatis diperbarui dengan status premium dan fitur AI Website Builder penuh dapat digunakan.
      </template>
    </category>

    <!-- Tentang fitur sistem -->
    <category>
      <pattern>FITUR UTAMA THEMEPLATE</pattern>
      <template>
        ThemePlate memiliki beberapa fitur utama:
        <br/>1. Pembuatan website otomatis berbasis AI.
        <br/>2. Desain responsif dan dinamis.
        <br/>3. Pembayaran paket menggunakan Solana Smart Contract.
        <br/>4. Integrasi real-time editor untuk kustomisasi hasil AI.
        <br/>5. Pengelolaan template yang bisa disesuaikan dengan kebutuhan pengguna.
      </template>
    </category>

    <category>
      <pattern>BAGAIMANA CARA KERJANYA</pattern>
      <template>
        Cara kerja ThemePlate:
        <br/>1. Pengguna memberikan deskripsi website (contoh: "Saya ingin website portofolio untuk desainer grafis").
        <br/>2. Model DeepSeek yang sudah di-fine-tune memproses input tersebut.
        <br/>3. Sistem AI menghasilkan struktur, teks, dan tampilan dasar website.
        <br/>4. Pengguna dapat melakukan editing langsung melalui editor visual.
      </template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APA KELEBIHANNYA</pattern>
      <template>
        Kelebihan ThemePlate dibandingkan builder lain:
        <br/>• Proses pembuatan website sangat cepat dan otomatis.
        <br/>• Menggunakan AI DeepSeek yang paham konteks instruksi pengguna.
        <br/>• Transaksi langganan aman berkat Solana Smart Contract.
        <br/>• Hasil website dapat langsung di-host tanpa konfigurasi manual.
      </template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APA KEKURANGANNYA</pattern>
      <template>
        Kekurangannya antara lain:
        <br/>• Membutuhkan koneksi internet stabil untuk proses AI.
        <br/>• Pengguna baru perlu memahami sedikit cara kerja blockchain Solana.
        <br/>• Fitur kustomisasi lanjutan masih terbatas pada versi beta.
      </template>
    </category>

    <!-- Tentang hasil dan kontribusi penelitian -->
    <category>
      <pattern>HASIL PENELITIAN</pattern>
      <template>
        Hasil penelitian menunjukkan bahwa ThemePlate mampu membangun website sederhana hingga menengah hanya dari input teks.
        Proses ini jauh lebih efisien dibandingkan metode manual, dengan waktu pembuatan rata-rata 80% lebih cepat.
      </template>
    </category>

    <category>
      <pattern>KONTRIBUSI PENELITIAN</pattern>
      <template>
        Kontribusi penelitian ini meliputi:
        <br/>1. Implementasi model DeepSeek Fine-tuned dalam domain website builder.
        <br/>2. Integrasi AI dan blockchain (Solana) dalam satu ekosistem digital.
        <br/>3. Solusi otomatisasi pembangunan website berbasis bahasa alami.
      </template>
    </category>

    <!-- Tentang skripsi -->
    <category>
      <pattern>TEMA SKRIPSI</pattern>
      <template>
        Tema skripsi ini adalah "AI Website Builder menggunakan DeepSeek Fine-tuned dan Solana Smart Contract untuk Pembayaran Paket Langganan".
        Fokusnya adalah penerapan AI generatif dan blockchain dalam otomasi pembuatan website.
      </template>
    </category>

    <category>
      <pattern>LATAR BELAKANG SKRIPSI</pattern>
      <template>
        Latar belakangnya adalah kebutuhan masyarakat akan pembuatan website yang cepat, murah, dan efisien.
        Dengan memanfaatkan AI dan blockchain, sistem dapat menghadirkan solusi otomatis tanpa perlu keterampilan teknis tinggi.
      </template>
    </category>

    <category>
      <pattern>SELESAI</pattern>
      <template>
        Baik, pembahasan tentang ThemePlate sudah selesai.
        <set name="topic">unknown</set>
        Terima kasih sudah belajar bersama. Mau bahas bagian lain dari skripsimu?
      </template>
    </category>

  </topic>

<category>
    <pattern></pattern>
    <template></template>
</category>
</aiml>
