<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml>
  
    <!-- 1–10: Tentang Developer & Tujuan -->

    <category>
      <pattern>APA JUDUL SKRIPSI KAMU</pattern>
      <template>Judul skripsi yang dikembangkan adalah Perancangan Website Builder Otomatis dengan Sistem Pembayaran Smart Contract Blobkchain.</template>
    </category>
    
    <category>
        <pattern>APA NAMA WEBSITE YANG KAMU AKAN BUAT</pattern>
        <template>Nama website builder otomatis yang dikembangkan adalah ThemePlate. Website dapat diakses secara langsung pada domain themeplate.id.</template>
    </category>
    
    <category>
      <pattern>SIAPA DEVELOPER THEMEPLATE</pattern>
      <template>ThemePlate dikembangkan oleh Reynaldo.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>TUJUAN UTAMA PEMBUATAN THEMEPLATE</pattern>
      <template>Tujuannya adalah untuk mempermudah klien yang membutuhkan website secara instan tanpa perlu mengerti coding.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>MENGAPA THEMEPLATE DIBUAT</pattern>
      <template>ThemePlate dibuat untuk memberikan solusi pembuatan website otomatis yang cepat dan efisien.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>UNTUK SIAPA THEMEPLATE DIBUAT</pattern>
      <template>ThemePlate ditujukan untuk pemilik usaha, freelancer, kreator, dan pengguna umum yang ingin website cepat jadi.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH BISA DIGUNAKAN PEMULA</pattern>
      <template>Ya, platform ini dirancang agar bisa digunakan oleh pemula tanpa pengalaman teknis.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>KEGUNAAN UTAMA THEMEPLATE</pattern>
      <template>ThemePlate digunakan untuk membangun website otomatis dari deskripsi pengguna.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APA VISI THEMEPLATE</pattern>
      <template>Visinya adalah menciptakan ekosistem pembuatan website otomatis berbasis AI.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APA MISI THEMEPLATE</pattern>
      <template>Misinya menyediakan alat cerdas yang dapat menghasilkan website profesional dalam hitungan detik.</template>
    </category>


    <!-- 11–20: Teknologi & AI -->

    <category>
      <pattern>APA ITU DEEPSEEK</pattern>
      <template>DeepSeek adalah model AI deep learning yang digunakan untuk memahami deskripsi website.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>MENGAPA MENGGUNAKAN DEEPSEEK</pattern>
      <template>DeepSeek dipilih karena kemampuannya memahami konteks instruksi pengguna dengan akurat.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>BAGAIMANA AI BEKERJA DI THEMEPLATE</pattern>
      <template>AI memproses deskripsi pengguna lalu menghasilkan struktur, teks, dan elemen website secara otomatis.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APA FUNGSI FINE TUNING</pattern>
      <template>Fine tuning membuat AI mampu memahami instruksi spesifik terkait pembuatan website.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APA SAJA MODEL YANG DIGUNAKAN</pattern>
      <template>ThemePlate menggunakan DeepSeek Fine-tuned sebagai model utama.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>BAGAIMANA AI MENENTUKAN DESAIN WEBSITE</pattern>
      <template>Model AI menganalisis jenis usaha, target audiens, dan gaya tulisan dari input pengguna.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH AI BISA MENYESUAIKAN INDUSTRI</pattern>
      <template>Ya, AI dapat menyesuaikan gaya website untuk berbagai industri seperti kuliner, jasa, edukasi, dan UMKM.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH AI MEMBUAT KONTEN SENDIRI</pattern>
      <template>Benar, AI menghasilkan teks, judul, dan layout sesuai kebutuhan website.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH AI BISA DIPERINTAH SECARA BEBAS</pattern>
      <template>Pengguna dapat memberikan deskripsi bebas dan AI akan mengubahnya menjadi website.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH KONTEN AI BISA DIEDIT</pattern>
      <template>Ya, semua konten yang dihasilkan AI dapat diedit di editor visual.</template>
    </category>


    <!-- 21–30: Blockchain & Pembayaran -->

    <category>
      <pattern>APA HUBUNGANNYA DENGAN SOLANA</pattern>
      <template>ThemePlate menggunakan Solana Smart Contract untuk sistem langganan premium.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>MENGAPA MEMILIH SOLANA</pattern>
      <template>Solana dipilih karena cepat, murah, dan transaksi blockchain yang aman.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>BAGAIMANA PEMBAYARAN BERJALAN</pattern>
      <template>Pembayaran diverifikasi melalui smart contract dan status premium diperbarui otomatis.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH PEMBAYARAN DIJAMIN AMAN</pattern>
      <template>Ya, semua transaksi tercatat di blockchain Solana sehingga tidak bisa dimanipulasi.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>BAGAIMANA CARA BAYAR</pattern>
      <template>Pengguna memilih paket, melakukan transaksi Solana, dan fitur premium langsung aktif.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>BERAPA BIAYA TRANSAKSI</pattern>
      <template>Biaya transaksi sangat rendah karena Solana memiliki gas fee minimal.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APA ITU SMART CONTRACT</pattern>
      <template>Smart contract adalah program blockchain yang berjalan otomatis untuk memverifikasi pembayaran.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH PERLU DOMPET SOLANA</pattern>
      <template>Ya, pengguna memerlukan wallet Solana untuk melakukan pembayaran premium.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH ADA SISTEM REFUND</pattern>
      <template>Refund mengikuti logika smart contract yang sudah diset dan bekerja secara transparan.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH PEMBAYARAN BISA PAKAI RUPIAH</pattern>
      <template>Saat ini pembayaran juga dapat menggunakan rupiah karena website telah terintegrasi dengan Midtrans sebagai payment gateway.</template>
    </category>


    <!-- 31–40: Fitur Produk -->

    <category>
      <pattern>FITUR UTAMA THEMEPLATE</pattern>
      <template>Pembuatan website otomatis, editor visual, hosting instan, dan pembayaran blockchain.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APA SAJA JENIS WEBSITE YANG DIDUKUNG</pattern>
      <template>Portofolio, bisnis, landing page, kesehatan, dan website personal.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>BERAPA LAMA PROSES PEMBUATAN WEBSITE</pattern>
      <template>Website dapat dibuat dalam beberapa detik setelah deskripsi diberikan.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH WEBSITE RESPONSIF</pattern>
      <template>Ya, desain otomatis responsif untuk mobile dan desktop.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>BAGAIMANA SISTEM HOSTING</pattern>
      <template>Setelah selesai dibuat, website dapat langsung di-deploy dalam satu klik.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH BISA MENGGANTI KONTEN WEBSITE</pattern>
      <template>Pengguna dapat mengubah copywriting dan gambar website jika dirasa kurang sesuai.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH ADA TEMPLATE TAMBAHAN</pattern>
      <template>Tersedia banyak template tambahan yang bisa dipilih pengguna.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>BAGAIMANA FITUR EDITOR VISUAL BEKERJA</pattern>
      <template>Editor visual yang memungkinkan drag-and-drop dan edit langsung di halaman masih dalam proses pengembangan.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH BISA IMPORT DESAIN SENDIRI</pattern>
      <template>Fitur import desain sedang dikembangkan pada versi selanjutnya.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH WEBSITE BISA DIEXPORT</pattern>
      <template>Website bisa diekspor jika pengguna ingin hosting mandiri.</template>
    </category>


    <!-- 41–50: Penelitian & Implementasi Skripsi -->

    <category>
      <pattern>LATAR BELAKANG SKRIPSI</pattern>
      <template>Kebutuhan pembuatan website cepat mendorong pengembangan AI Website Builder.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>TEMA SKRIPSI</pattern>
      <template>Tema skripsi ini adalah penerapan AI dan blockchain untuk pembuatan website otomatis.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>RUMUSAN MASALAH</pattern>
      <template>Bagaimana AI membangun website otomatis dan bagaimana smart contract mengelola pembayaran.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>METODE PENELITIAN</pattern>
      <template>Metodenya meliputi studi literatur, implementasi, dan pengujian sistem.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>MANFAAT PENELITIAN</pattern>
      <template>Memberikan solusi otomatisasi pembuatan website yang cepat dan efisien.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>KEUNIKAN THEMEPLATE</pattern>
      <template>Keunikannya adalah kombinasi AI, editor visual, dan pembayaran blockchain.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>HASIL PENELITIAN</pattern>
      <template>ThemePlate terbukti mampu menghasilkan website 80% lebih cepat dari proses manual.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>KONTRIBUSI PENELITIAN</pattern>
      <template>Memberikan model integrasi AI fine-tuned dengan smart contract Solana.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>APAKAH THEMEPLATE AKAN DIKEMBANGKAN LAGI</pattern>
      <template>Ya, fitur lanjutan seperti integrasi plugin dan template premium sedang dipersiapkan.</template>
    </category>

    <category>
      <pattern>KESIMPULAN SKRIPSI</pattern>
      <template>ThemePlate menunjukkan bahwa AI dan blockchain dapat mempercepat proses pembuatan website.</template>
    </category>

</aiml>